[ViuTV 燈神劇] [陰間太多人與車] 換妻強人 逢星期一至五 21:30 (8)

繼續用嚟留名

立立

裸聊節目主持

好慘

咩事

好想奶

立立輸咗畀隻鴨

PTBF

沈大師

冇睇第五集咩

鴨科

仲要叫立立幫佢揾仔 Cls

立立自薦

屌
痕就痕啦

老細又點
講D咁既笑
告佢性SO擾

Thor : not free

西痕都藉口多多

真係要租

成熟。不了

大師：How much？

miss左好多集啦

我係佢即刻落彌敦道唱歌

做鴨。得了

How much

how much

立立做兵做得好徹底
好慘

Jamie

係呀 我係 jamie oliver 呀！！！！

jjj me

洪卓立都唔靚仔認真咩

Thor 會唔會又上床

又chok聲

lm

老了

鴨科講到做鴨都係專業人士咁

沈大C成日露波gap
真係

高級鴨

專業鴨王

老處女

公道d講
ptgf都一樣得

肥咗好多

真係咁嘅咩

有頭有面call duck

做紙紥都得

thor 個髮型

硬係覺得阿thor好似chok緊邊個把聲

即係呢套野 性開放 離婚 叫鴨 食仔 就等於女強人？

洪卓立話晒一代男偶像
點解搵佢做呢個角色呀

呢個男仔好似好正

呢條仔又係邊個

人地以前好靚仔

個阿姐好正

嘩.....嗰大嬸

thor會唔會乘機又唱歌

Jamie個frd好熟架步

好似郭晉安

濫陣

一巴打落去

全劇最好戲

JM9

陣仔又啱

湯怡反而仲keep 到

預告有唱

我覺得而家都好靚仔

畀我係科就唔撚畀返佢喇

成熟不了？

你講得啱

黑黑哋又有 muscle

套劇個個女人變得咁快

同教主有得揮

小占都係黑黑地

我覺得係髮型問題

Gym撚

唔係養唔熟最好戲咩

但眼細

而家都唔差

唔黑

我以為係今晚趁熱食個 dennis

厹神唔黑你都啱啦

喬寶寶啱哂你

可能條撚黑 啱你

who is 養唔熟

我都係既吳起個樣

唔啱

多毛不了

佢可能鍾意厹神個劍鋒鼻

我都黑啦

全力狙擊陣b

真係唔覺靚

胡囧個女 句句都daddy daddy

咁譚德塞

熊本熊啱唔啱

post 張相黎睇下先啦

viu post 下把位

臭

太黑不了

pmed

自己攞黎

臭你又含

冇錢收仲要食你一巴

又換左衫

無薪假

牙科條褲想點

肺炎呀

係咪要唱成熟不了

tg a/c?

又準備唱歌？

應該另一日掛 兩個都唔同衫

陣仔做出租男友咩

諗多左喇

@hkpoliceforce

應該係老土歌

may i have your tg a/c

出租畀厹神同小占

成個中環俾佢行曬

籃球褲？

given

潮流嘅嘢識條鐵咩

買咁多名牌但要自己拎

不了

沈大師對腳

都未上香港公園

有收到

阿科拍劇真是唔得=.=

原來有俾錢

唔戴罩

佢同厹神小占玩開架

diu

佢理想國好掂喎

嗰度金鐘啦

D 劇情......真係.......
有待改進

agger

開心師

又捏造

第一日知咩

好呀
Diu

鴨科演技勉強好過厹神同brain小小

後面啲戴晒口罩

老土歌 ready

「如果$88買一個鐘快樂，算唔算貴，傻仔，梗係貴喇!快樂又點使用錢買?」

睇下大家信你定信我多啲

屌

其他星球點會冇空氣

人間繼續有人

所以大家都幾雙重標準
上季ptgf動畫男主角比人屌死
但女人搵ptbf又好似無野咁

音樂師

做咩起歌

Cow死女

佢每個故事, 大網ok
但細節真係好唔掂, 對白又........幾十年前寫架

因為準備做愛

扑野

阿thor好型

錫

all in 沉船

車震

大師

好想一刀剪走佢執陰

仲要錫埋大師

可以錫大師

超級蜻蜓點水式

大家投個票
陣b有同厹神小占玩
無

上一個scene摑完一巴，下個scene就起歌車震

See trough

嘩又透視

陣仔ready

阿thor

wfc

個妝都唔同咗

立立無啦

你要埋鴨科 我要大師

乜撚嘢靜心
靜心送俾媽

矇到睇唔到嘅

有無睇得咁detail 啊

大C

唔俾出掛

Dell唔blur
Blur個畫面

唇膏都唔同色

Thor chock夠聲未

鴨科滋潤咗大師

出痕身指數咪唔使blur囉

做鴨好似幾好搵

咪又係now新聞台

鴨科專業食軟飯

想睇

成日轉scene無耐就去廣告

臨訓前要講最後6個字

一齊

究竟佢地有冇扑到

我哋聽日再見！！

搵埋陣仔

呢套劇target 俾咩人睇架

聽日星期六喎

C9

陣仔貼錢俾厹神同小占搞

肯定你日日咁同厹神小占講

會窮

唔理喇 要起成熟不了 outro 呀

到最後見到Thor 都有做其他客 之後好傷心 立立出黎屌柒牙科 你鴨黎架炸(打佢一拳) 然後大師 你做咩打人呀 我憎死你 立立一個人走 最後起歌 多少往事..

我都係

強人

你囉 你咪睇緊

我哋下世再見

c9廢老
+
我哋

陣仔和狙擊他的團隊

估唔到你下世仲想搵返厹神小占咁長情

好睇過原著

hey0

佢同厹公小占由人間屌到落陰間

好浪漫一世都唔夠

大家做緊正義的事

陣仔好長情

玩足18層

對我 brain 就長情

Tonic waterrrrrrrrrrrrrrr

ptbf唔係點都條女比錢食飯架咩

20%
Diu!

+20%

Diu

冇 gym 撚

大師好正

竟然有試用期

大師沉曬船

gym 撚

互相傷害

你會揀who？
立立 牙科

DieC 定 6C1

喺你張床上面

like for 陳安立 lm

許老闆咁豪

兩個都要再加Jeana

小朋友先揀

money

Why not both

點解要分邊個請

嘩 6C1 件底衫

好俗

洪卓立

嘩 個gym仔好正

啱啱嗰個都幾正

珍！

成套戲最好睇係佢哋聚埋一齊嘅八婆戲

又多個gym撚

Jenna

一陣你哋又屌廣播劇

點解佢三個成日都一齊Hea嘅

沈大師喺viu仲靚過喺cctvb

沉船了

沉船咪認囉

好淫

因為要討論點樣殺男人

你互妻都玩 笑大師ptbf?

佢個聲hello仲係我腦中迴盪緊

Jeana好淫

男俾錢咪即係要人帶錢返工

做愛做的事

喜愛夜蒲

今晚即刻重溫

出晒西水

妖

陣仔救世

啲女人真係好撚古惑㗎.jpg

你會同自己另外兩個人格討論點同厹神小占行埋

係囉
所以我唔明咩你請定我請

歡迎光臨班女好似成世未扑過嘢咁

好灰

數漏左賤dix gym撚

大C透底

立立 望見她的身影已無法佔有

我係去睇下有冇人傾殺人，唔係去睇下有冇人殺人

小狗
brain的

立立又要去彌敦道了

洪卓立想執死雞

立立好慘

開始人格謀殺

上床。得了

唔討論，陣仔直接霸王硬上弓

帶ptbf返屋企

ptbf 係邊個黎?

咪臭係

hey0

沈大師啲衫套套都靚

牙科

開波啦，扮文青

好悶
還我gym撚

咸濕thor

上床

鴨科你都唔識

前戲要做足呀

呢三個傾重好睇過七個一齊傾

我是再不要絕望看她走

扑野未呀

大師沉晒船

又啱

21 分喇 準備起歌

推上床啦，𨳒你

屌 上床啦

你唔係剩係食仔㗎咩

沉大師

諗緊出自由式定蛙式

3個女人夠晒一個墟
7個太多

我未有想過絕望看她走

牙科真係角度限定

沉DieC

動咗真情
玩撚完
你咪又係比錢買

大師沉船隻鴨

開波！

我對數字好敏感，我可摸耳唔俾鈴叫仔仔？

好能正呀

鴨王

佢個鼻係幾令既

被舖都冇得你睇

抽撚晒大師水

立立：

特登跟入赤柱？

跟埋入赤柱

牙thor果期食唔少女

立立有啲似陶大宇 [soasd]

屌 牙thor

以為開波。。。。。。

屌，冇上床

立立冇架啦
大c不嬲知佢做鴨架啦

鴨科客接客

好撚慘呀立立

洪卓立 綠了

偷拍仲要有卡擦聲

日本 iPhone 嚟

回氣

完左啦

準備貼中

條女個鼻整到

鴨科幾時精盡人亡

條女乜水

minimi?

屌23分

有呀 冇影到比你睇

佢自己都知啦
都冇咩好出奇

綠咩7波邊都hi唔到牙

跟蹤

23分

22分

要回氣

鴨thor

好準時

個下爬好撚假喎清

又要等3日

要回氣，上左

上把位

我都想回氣

條女係客定真係女朋友

又要等星期一先有得睇

食厹神小占下半身啦

今集慢慢推 都有半個 post

個個都以為自己係真女朋友架啦

畀人追擊個時咪變返下把囉

小狗

人不過是個人

好又一餐 唔好又一餐啫

辛苦晒阿 Thor

套劇睇睇下又OK

姐係佢女友知條仔做鴨 定係佢只係其中一個客

其實幾好笑/睇

真係咩

嘩結咗婚

結咗婚都做鴨

屌鴨科仲要有家室

搵真老婆客串

現實d客係咪咁靚？
有d想做鴨。。。

牙科攞真老婆出嚟😂

終於起立歌

頂 係立立首歌

唔係成熟不了

dixon 得唔得

大師隻gap吱得好夾硬

立立做兵哥

結左婚唔駛搵食咩

係頭先個肥婆咁

無睇幾日 想知傅穎吳千語條線點

現實個啲就係教主同埋啱啱嗰個大嬸

八十歲唔死都有新聞聽

你有冇牙科嘅樣先

做左未？

可以

推老婆做雞嘅調轉版

player

會唔會係好老土湊錢醫個老婆之類嗰啲

人妻推老公做鴨幫補家用

呢幾日都無點提過

諗起早兩日個淫媒新聞
做雞都結婚啦

無意中睇到 又幾好睇

小占同厹神呢

做咗啦 得嗰兩集

吃了屎的女孩 lm

唔會掛 套劇冇好男人

應該全部都係頭先個阿嬸

小狗不了

竟然會有首立歌

唔係得而婆

立立埋單啦

等你實戰

頭先立立首歌

ching平時睇開魚樂無窮

真．viu 打手 [ssad]

Viutv劇拍之前check清楚咩嘢唔出得先嘛
成日blur大半畫面好肉酸

其實魚樂無窮仲好睇啲

睇第一二集啦最好笑呢兩集

等睇傅穎

一開始就打大佬

聽首片頭曲都知係幾十年前寫啦

要回氣先好笑

又幾巧聽

重有架，傅穎同沙律重有啲嘢

之後？

狗仔式

磨豆腐

係，之前預告好似有一鏡有吳傅張三個人

應該機會唔大了

腳膠都好睇喎

褲泳係片酬貴定點？ 照計佢應該唔多job架

要去吃了屎

兩個都不了

Viutv親生仔都唔識

仲有故仔㗎

比無綫更無綫

佢作為大台打手今次又講得幾中肯

邊撚到強呀？

記得巴打你好似幾個月之前出過帖吹到同七公主有關

你又七條女 我又七條女
有冇咁橋呀

唉唔識講，嘥曬啲人，我主要真係睇家麗姐，點知佢嗰part最戇鳩

咁你睇過熟女強人未呀

開波

Open ball

人

無人呀

淫根繼續誘人

屌出 6C1 嗰陣原來會彈對腳出嚟

點解眼淚灑過就係愚蠢？

誘我

屌你又loop

片頭已有伏筆

g持

唔係買賣 咁係義工啦

肉便器

免費雞沉大C

你做初一我做十五

bbj 唔鍾意 hey0 人嘅人㗎

佢淨係鐘意我一個

屌立立有啲似陶大宇

又loop

dun FF too much

loop 成兩分鐘

偷拍 = 開聲

日版 iPhone 嚟

沈大c: 拎去洗啦臭鴨！

狙擊陣b聯盟盟友報到

難得我咁準時 又loop

沈大師
沉大師

真老婆

幾耐無聽過D 電話影相卡卡聲

做兵做到咁煩撚

新娘男人黎

牙thor

下次可以遲三分鐘先入場

真老婆
原來同Taylo Swift同姓

我未來老公

笑死真野都放上黎

Brian係咪臭鴨

呢個真係阿科老婆

佢老婆好靚女

鴨科係咪要供樓呀 結咗 fun 都要下海

立立對牙科有feel

真嘢攞出嚟講

屌我發覺我部iphone無開過聲

牙科先係

又係佢自己俾牙科大師睇先

佢連你個名都唔認得
我負責開宵夜po.
贏咗

神劇

可以屌女 又可以搵銀

立立好殘

繼續嬲啦

兵立

依家攤牌

牙thor著起西裝都唔差

come on !

邊個搵邊個先

好大機會

下屬 即刻冇晒霸氣

又話唔係膠易

老婆客串

作姦犯thor

：點撚樣呀

義工鴨

垃圾兵

係鍾意人就主動追人啦

8/10

牙科件衫塊布飄飄下好7

立立你有閪咪考慮下

立立俾double搶牙科

battle

互打最好睇

靚仔過醜的

唔好打面呀

打面 傻㗎

屌牙科畀人打 第一句竟然係話打面

又會秒速瘀左囉

牙科同立立互打

立立洗脫廢柴形像

啲對白真係cctvb過cctvb

陳安立

好好笑
ig lm比牙科睇下

淨係身型都差幾皮啦

屌牙科攤牌

牙科醒撚到

奀星無人理㗎

靠樣搵食打面即縮

我的識跆拳道喎

立立同立立互打都ok

但個人賤

沉大師你咪畀緊個股玩囉

何止為錢
為個閪呀

你的起飛腳啲女都好勁添

fuckboy 先正

叫鴨叫到沉船 強條毛咩

佢唔會飛我囉

可能係比鴨科玩股

老套對白

冇人想知

啲對白老土到

但係我想話畀大家知

沉boat

起立歌

識唔識溝女
咁搞條女一定憎到佢仆街

立立起歌

唔同佢講牙科有老婆？

幾好聽

立立唱歌

立立新歌

立立做兵啫

金融公司搵jj客串下都夾吖

lm溝女大師教路

抵啦 當初係佢諗條屎橋先

無他～～

大師仲唔夠氣過立立

梗係啦 你都食唔到人

屌你以為立立即刻唱歌

沈大仙好撚正

呢幕好電影feel

就好似陣仔做厹神、小占隻兵咁

呢個情況講咩都無用，由佢仆一鑊會醒得快啲

點解唔起而婆歌

最憎小狗

做兵就做好自己啲嘢就算啦

起碼講咗先呀嘛

又係立立

比錢做人肉便器

暴龍哥

暖男爸爸

牙科近鏡都ok樣衰 對眼痴得好埋

屌依家見到 viu 原創劇都好撚驚

快啲到26號做呢套！！

暴龍哥首歌

有聽過一個故事係個男仔鍾意個女仔

但係個女仔就鍾意另一個

然後個男仔冇阻止嗰個女仔

等佢受咗傷之後就喺佢面前出現

最後成功咗

唔講 等佢仆街先會返黎搵自己

驚有賤dix

條女實乜9都聽唔入耳

角度限定架咋

viu 都好撚揼本
今日喺紅隧出口見到大大塊 暖男爸爸 banner

首歌幾好聽

暴龍哥把聲靚到

哇歌啊!

首歌好正

淨係首歌都聽落高質

我愛暴龍哥

佢個仔係咪叫暴龍哥

唔好衰開頭呀
要有番VIU 好過呢出

最期待呢套

比呢套嚇親

仲有stephy

創意標題又要出沒

識玩一定係咁玩

男排女將

佢肯畀錢落 banner 應該都 all-in 㗎喇
你見到熟女強人有咁重本咩

Mirror仔仔

唔溝女

show me

仲有屎坑仔

真心驚

梗係要衰過先知衰

希望冇賤dix

鐘意暖男爸爸個題材多啲

想比ian屌

鏡仔s

一世的戰士 一世的意義

edan

唔信

有我日日都追

屎坑仔都好過呢套嘅 呢套真係

俾收視你，快點播

真 而家做多左
做臭自己

又 hey0

兒登女

你啱暖婆婆多啲

突然好有四葉草2 feel

教Cow仔

你識啲野

暴龍哥好正

屎坑仔個尾好撚爛喎

契仔

咁咪阻住你同厹神小占3p

真係要咁

雖然見到有D鏡頭冇229咁正 都係TVB
但希望大部份都好過呢出

Jer

Loop

屎坑仔有飛飛

波霸婆婆

有都唔拘
多啦A夢個嫲嫲故咁

Edan 正呀

得啦我知你老婆唔係屋企啦

好似鐘意呢條女多啲

咁好搵都唔買架車

你又識
我有追mirror架

陣仔，佢癲過你喎

hey0 again

屎坑仔好睇好多

留名睇7字痴女再出現

跪隻臭鴨

啲劇情真係痴線

求佢

又爭

唔駛跪呀

不嬲

洗唔洗阿

但呢套開頭個兩集

唔撚係啩

立立你都係唱返歌啦

想打跛佢隻腳

咁廢架

仲賤過做兵

點解可以咁鳩

屌你，跪乜撚

下把位你啱做

立立扮緊果個GYM仔?
D ACTING好GYM仔呢下

句“我知”好難頂

做多咗喎 有必要咩?
立立on99

跪地咁核突

做兵做到立立咁真係 on9

立立： 我我求下你比我屌呀，我唔想再打飛機呀.jpg

立立土下座

真 起碼笑到仆街先

Jeremy

乜野劇情黎

牙腸好明顯係VIP嚟㗎啦

赤柱真係好靚

MVP

跪湯怡，叫佢唔好走

呢套都好笑架喎

仲有老虎仔

2個都咁on9咪襯到絕

屎坑仔做完頭幾集就冇曬料到 得打交好睇
後面太小學雞

上面識條鐵咩

爭d想問邊個係赤柱

求下你

立立係咪就係咁跪陳家樂
求佢搵返湯怡？

套劇真係冇個男角正常

大C套睡衣係咪68買

可能係

failed

屎坑仔有魚j下

邊有劇夠229黎

魚哥

做到自己咁cheap

AIA

[ViuTV 鴨王劇] [作奸犯thor] 沉船強人 逢星期一至五 21:30 (9)

果然係要俾錢嘅先馨香

繼續追擊陣仔

星座撚

廢柴扶唔上壁

松枝仲未出

pin la

一日一追擊 厹占遠離我

賤dix

而婆起歌

釣魚都咁撚惡屌你老母

晨叔準備溝老妖

又可以屌閪

腳

老土劇 again

老土歌

多謝ching賞識

個阿叔咁on9嘅

又黎而婆

陣仔真係巧有創意

做鴨做到咁幾正

BGM老土到

柒到喊

想同沈大師影

條瀨屎褲好肉酸

又起返而婆

沉船沉到

佢啲皮膚好撚差

全套劇都係

幾難係牙科唱

大師好撚正

創意標題

真心好正

呢個角度望埋去好似樓南光

唔要回憶錄plz

幾驚係牙科唱

小狗先啱

鐵仔都差唔多高質

成熟．不了

聽緊成熟不了？

諗起「假設性無罪」

沈大師呢個質素都要淪落到叫鴨

個樣搭夠

送哂比我啲客

幾驚係播成熟。不了

尷尬標題

但係咁樣好難search

成熟不了

叫得親密到你吖

鴨科吹到自己係音樂人

赤柱下唇好厚

一般啦
佢喺屎坑仔集集都畀人屌

醒未

Thor swift?

似杜汶澤

牙科係taylor swift

好好 kiss #kable#lm2

要初戀

音樂人
點解聞到陣chef le mon既味

大家利用大家 打和啦

沉哂船

叫鴨沉船

啲橋屎到

search ViuTV + 強人 3hoho#

咩利唔利用呀...
由頭就俾緊錢...

各取所需
7cfu 咩

咁撚仆街嘅
連登仔典範

心靈空虛

如果沈大c ok
咪多個女朋友囉

小占＋狗公

算係咁 竟然咁坦白

做sp囉

比錢喇，白婆。

兩邊都係想攞靈感cls

杜生咁樣樣

你要上位 佢要上身

咬幾啖先

街邊太多靈與感

我結左婚，仲有幾個女朋友

diu你牙thor

好淫邪

大師已成肉便器

第一次聽拍拖係為寫歌

冇鳩啦啦坦白
on99

我又掛住7cfu了

咪係
依家擺明係唔夠錢啦屌

Taylor Thor

我要下身ok

真係好close架啫

又係呢3個

真個句係 鳩痕

其實viu d高層有冇諗過cc同d劇咁樣hard sell牙科反而會令觀眾反感

我又要

勞資糾紛

拍拖攞股票tips靈感咪一鳩樣on9
性交轉運？

師傅愛你

一人咬一邊

何Wayne 靈感女神

搵menson配沈大師咪得囉

thor都算好人

岩呀 終於見到TV用呢句

你仲有立立啊

口裏說不

點樣咬一邊呀
上下就話啫

6c1

all in條仔喺on9囉
仲過強人 白鳩痴啲妹妹仔先會將所有野all in落條仔到

勞資糾紛
個編劇肯定上開連登

你自己炒股都得啦

要搵勞工處

有Manson一定令佢灌滿靈感

搵第二隻duck

伏筆黎
Jeana要準備出場

左右lin鐘

突破盲腸

熟女強人所難

美國連詩雅咪係咁

勞工處疫情會唔開

用門牙咬 點到即止

話說幾時造星3 岩岩MISS左條TRAILER

你有冇諗過嘴唇嘅感受

黎啦 我準備好喇

一個左 lin
一個右 lin
一個咀

我都想知
雲影浩幾正

不過原來佢都已經 30

做多左做多左

me want all

有冇人知張松枝幾時出場？

點解會有兩個留言㗎

你得一個口

應該今日最後15分鐘/聽晚

6C1: A~

wfc
年齡只係數字

十五分鐘咁樂觀
我就話最後三分鐘啫

你得一條J咪一樣厹神小占gym撚賤的都啱

你三個上面，我一個下面

點叫失戀 人地冇戀過

淨係要我的

Thx，咁等多陣啦

立立有機啦

me have hands

喂獨食難肥呀

同時講對白老土到 唔知以為係兒童節目d drama

你去搵小占同厹神啦

係咪幻愛

立立識瞬間移動？

起得咁密

呢啲叫講事實

沈大師好白滑

d excel

陣B

雜食師

fake news

啲report咁柒
用中文都算 中學生做project 啲ppt咁

沈大師正到

jjb我要出一陣軌先

邊個編劇咁on9

莊wear師父翻生了

我都覺

搵jj啦

大師依家先知立立嘅好

一陣沉大師做燈神又死多次㗎喇

咁而婆啲歌好聽

大C知錯未

上環呢個公園都幾靚

白滑美腿

今次戲王之王嗰個景點嘅

立立做幕前好過啦 益條沉船女咁jm9

唔係唔好聽 真係唔多夾

你同厹占去開個度野戰

成個廢老咁拎住份報紙

1881

重話拍續集 快撚d完啦

跟大師

有幾雜
似你brain的厹占都啱咩

啲人係要睇財經演員

唔撚係呀續集

想去影相

收皮啦
你咪又係利用人

白滑沈大師

包左佢囉

cls 成皮野

見係你 10K都得

少成皮

你吹佢唔脹啊心甘情願

好懷疑仲有無人睇報紙搵工

屌唔撚係呀

又出老妖

姐係點 兵左?

兵就係俾娘娘攞來搵笨㗎啦

影影吓見到陣仔

借到精未

少兩皮

可能晨叔出場

咁又叫一齊咗架啦

咁都可以拍

條女很清楚收兵好過嫁人

屌你老味
呢套野完一條線後又搵老妖做個濕鳩總結
老土到

靈異照

未

Gum撚克服榴連返香港

月影老師又看穿世事

想屌老妖，好淫

松枝嚟未呀

老妖成日嘟起個西嘴

無卵用